有外國佬邀請外媒前往10.13參加Thankyou World集會

媽啊 我好亂啊
睇翻蘋果已經幫我地揚左唔去維園

【抗暴之戰●抗爭日程】10.12銀髪族警總靜坐48小時

11/10並沒有人鏈活動 改左去18/10
聽日得返一個活動是中環快閃遊行
好多活動改曬期
大家記得星期日有TST IwishHK活動

同你身邊外國人講星期日是去TST舉旗啊
如果夠多人就天下任我行

突發！美國人要大家教佢點抵制暴雪！

推

又話星期日18區開花